羅致光：今年嬰兒數目跌至40,369人 香港人口正式進入負增長

人口老化已成發達地區大趨勢，本港去年新生兒數量更劇減17%，為人口負增長埋下伏綫。勞褔局局長羅致光今在網誌披露，本港新生嬰兒數量由2014年起持續「穩定下降」，5年間已少13%；單計去年首11個月，已較2019年同期少17%；預算2026年小一入學時，全港1年便少近7,000名學生，等同減少259班學生，並會導致2042年大學畢業生明顯下跌。

羅指出，本港去年首11個月的註冊結婚數字，亦較2019年同期跌逾4成，故今年生育率或進一步下降。惟去年首11個月死亡人數較2019年同期升4.4%，達46,414人，即平均每日有139人死亡，較同期出生的40,369名嬰兒還多，是本港首次死亡數字超越出生人口。

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 引致百國聯軍 > 香港獨立戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰 > 支共無錢發難

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

劇本２A：支共無錢發難引致世界大戰 > 香港獨立戰爭

[軍事小說] 習近平氏の希特拉化！英美德法荷日印澳同盟國形成！普京：依家局勢好似二戰前既30年代！

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

老鼠烏托邦

求仁得仁

放心
香港每日150+150
學好普通話
或者

每日150個送嚟香港

唔好話出生嬰兒 今年開始大把移民走添

減少咪減少囉 負乜撚野增長

就黎滅族冇人生仔

你搞個大灣區移民計劃，咪大把人移過黎lor

你咁掉催淚彈又打D大肚婆, 撚同你生仔咩

負增長唔係大陸用語
係講人口持續向出世少於死亡同移民方面增長
唔好盲反

陳咩屍話上面有人落嚟replace㗎嘛
驚閪咩

已經無全封關，但支那人都唔來

放風加速大陸移民

其實香港根本就overpopulation得好緊要

引入新移民

香港就唔應該咁多人
減到50萬人口就正常了

殖民

已經引入咗好多，但係攬炒到支那人都唔來

無晒大陸人落黎生仔呀嘛

GOOD NEWS
唔通生出嚟受苦咩

負咩增長?
減少就減少啦

講埋D new speak

真係

我個仔出世都發現公院出奇地無乜人爭床位

40,369嬰兒
多數係支那人

自己吹大陸點勁香港點衰
點知吹大咗而家大陸信足咗留起大陸先有前途 狗都唔肯嚟

太少,200萬人咁咁好

咁多人陸沉啦
小D唔好?

而家大部份既小學生平時都係講普通話 大部分生得既家長其中一個都唔係香港人

你自己講大灣區有7000萬人驚閪...

真

真正香港人仲邊敢生

係香港仲生小朋友咁睇唔開..

國家有任務俾你就自然會嚟啦

有錢有bno怕什麼

30 A0表示想安樂死

屌啦星，仲係香港生仔真係食左豹子膽咩

講咁多，只係想大量輸入人口。

但今年見大肚婆次數多過舊年又點計

樓又貴 地方又細
學位又比人搶
奶粉又比人搶
點敢生仔呀

又有藉口加大每日配額由150去到1500喇

正解

但統計署資料講2019年出生人數係52856,

19➡️20, 52856➡️40369, 跌幅應該超過20%

鬼唔知呢班撚樣都係攞香港做跳板著草咩 而家自己犯眾憎咪使旨意再用呢一個地方搞全世界

直頭就係生人勿近 支那人亦都唔例外

最好攞埋個美國簽證畀我就索性喺嗰邊當兵

太多窮人 生仔正仆街

小d人出世咪易d入大學

完全唔想小朋友喺呢個環境下生活

下年仲小呀

所以要引入支那bb?

咁唔係減少咩?收皮啦

趕絕年輕人
仲撚同你生仔咩

2021 年唔知會點呢
快啲用新腥港人補返啲出生率啦

佢地都係想咁啫，大把「專才」來換血。得咗

住都成問題
仲生乜撚嘢仔

意思一樣唔等於係蝗語

學術術語

有時佢地真係反共反上腦

兩萬蚊一尺既屋下一代都買唔起

連登就嚟唔俾用同義詞

咁如果上升我係咪話負減少都得

而家都已經好易
呢兩年班大學生如果早十年出世，分分鐘連asso 都入唔到
因為對比第一屆dse 真係少左好多人

可以講增長

咁做乜要明日大愚

仲未計移民走

大量港人移民
進入攬炒

無人供樓 好嬲好嬲

10幾年前入ASso HD都要爭

慘過做雞

for 大陸同南亞

考評局公佈咗嚟緊嗰屆文憑試嘅日校考生數目：43887
我當年第一屆日校生有成七萬

所以而家入學既分數（除左medic）都越來越低

經歷過2019, 係人都唔生啦

睇番hkeaa report
2012 年有~71000，2019年得番~48000

Negative growth is a decline in a company's sales or earnings, or a decrease in an economy's GDP during any quarter. Declining wage growth and a contraction of the money supply are characteristics of negative growth, and economists view negative growth as a sign of a possible recession or depression.Nov 14, 2020
› terms › ne...
Negative Growth Definition - Investopedia

多D留班，咪解決到問題

佢點計條數！？
會唔會因為冇曬班雙非

我考會考果年會考零分既考生都兩萬個
識生一定係揀呢幾年生仔

擴大新移民配額

雖然小學同中學因應少子化要縮班
（我2006年讀中一嗰時一級有225人，衣家我間中學中一得130人）
但係大學冇縮班

不過或者因為小學同中學嘅競爭同以前差唔多
啲家長未必會諗到大學係易入咗

所以話要填海
本未倒置

同高鐵 港豬奧大橋一樣

生仔第日係到做五等賤民世代與支那人為奴呀？

其實最大問題係以前無而家咁睇重小學幼稚園教育
近呢十年d 細路又要爭nursery, 幼稚園，根本同以前考AL 一樣chur
成個環境就算唔講政治都唔係養小朋友既好地方黎

冇錯 查實千禧年打後 除咗2010-12年呢段時間
任何一年生都正

二千年前後中五會考生有十幾萬
依家得返四萬幾？

多人死亡，從何以來，全因武肺？—》....惟去年首11個月死亡人數較2019年同期升4.4%.....

減到七千變返做漁村都重得！

少咗D大陸人生仔正常啦

填海純粹係泵水比支共

正常一個國家發現呢個問題
唔係應該推政策鼓勵生育咩？
得個講字
屌你仲唔係用新移民種族清洗

大陸婆最鐘意就係生仔，你一開返關要幾多有幾多驚春

香港人口老化 死亡人數自然呈上升趨勢

連衛兵

其實黎緊引入支那人都無用
支那人口都開始收緊皮

注入大陸新移民，數十年後香港將成香港市

支那真係精英既一早係外國/新加坡/上海搵食啦
黎緊支那人口老化，大城市自己都搶緊人，更加唔會放人比你
你特衰咪可以引入番人地啲低端人口黎養囉，人啲支那啲領導多謝你唔少

香港已經輸咗

我諗好大程度上係衣家嘅家長有米咗
可以俾仔女學好多樣野
變相搞到學十八般武藝變咗幼稚園、小學、中學嘅入學要求

生極都唔會夠一車車支那人咁多

二十年間減少咗八九萬學生

支拿當年搞一孩政策
第二胎就強制落左佢

依家就話唔夠人口
俾你生兩個
但啲人已經唔想生

本身啲大陸人生仔多啫

從數據上睇，支那種150 既學生係咪真係咁多呢

查實 台灣 韓國 大陸都係差唔多（百分比方面）
台灣同韓國因為廿年前將大學學額大幅提升
呢幾年生源好似已經低過學額

on9仔，減少係形容唔到負數%

但係反智在搞到d 無咁有錢甚至係窮既都夾硬要啲𡃁仔追十八般武藝

得班有錢佬生仔 做奴隸咪幾好

冇偈 又冇得立法限制啲細路上興趣班嘅時數

香港未來一定要填海
不論獨立定係繼續俾中共殖民

警世

你個仆街做成。

嚇到人唔敢生仔
算唔算種族滅絕

走都走唔撚切啦
仲同你生
Dnlm

生完又要被狗拉被狗孌

護苗又唔出聲

射落海算吧

廿四孝老豆

支那人落唔到黎生味小左

Push

鋪定路俾支那人出嚟溝淡香港人

其實,在電腦化、無人化和自動化抬頭之下,已經唔再需要咁多人之餘,重要減少人口